# Добро пожаловать в репозиторий калькулятера :wave:
![hard-math-solving](https://i.imgur.com/IKeRbf4.png)
## :memo: Информация

### :bulb: Особенности
- Код калькулятора написан на *C#*, интерфейс на *Windows Presentation Foundation*
- Считает примеры правильно и не отходя от кассы
- Имеет большой потенциал для наращивания всяких функциий благодаря [mXParser](http://mathparser.org)

### :rocket: Запуск калькулятора

- Переходим [сюда](https://gitlab.com/bronemishka/wpf-calculator/pipelines)
- Скачиваем последний доступный артефакт
- Можно запускать :metal:

### :beetle: Контрибьютинг
Буду рад всяким замечаниям и идеям, которые можно описать [тут](https://gitlab.com/bronemishka/wpf-calculator/issues)

### :smiling_imp: Прочее
- Нажав [сюда](https://discord.gg/ecZvVcd), можно попасть в дискорд канал, где нахожусь я 
- [Тут](https://trello.com/b/odw3P7oO/калькулятор) расписаны все планы по калькулятору 

## :blue_book: Лицензия
Проект распространяется под лицензией [GPLv3](https://gitlab.com/bronemishka/wpf-calculator/blob/master/LICENSE).

**Основы GPL**
- свобода применять программу в любых целях,
- свобода дорабатывать программу под свои нужды,
- свобода обмениваться программой со своими друзьями и соседями,
- свобода обмениваться изменениями, которые вы внесли.